「集思岳益」你會唔會救「岳」手足？你會唔會黑警不如？

岳手足算係第一個真係近距離打返班狗既手足
稱佢為香港第一勇都無問題
但佢斷到咁正，入去一定比人打巢

黑警尚且會救七警，朱經偉
你自問係咪黑警不如？
見到有手足出事一定要攬一定要夠

諗諗計點幫岳手足
唔係話要劫獄
但一齊諗計一定有方法令佢傷少d

推

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推！
真心希望佢冇事平平安安

有冇手足識佢?

推到有消息為止，義士不是condom。

不如夾錢比佢搵大狀打

入新屋嶺一定死硬

問題可唔可以靠記者，議員放大佢
令班狗一定要交待岳生去向

唉如果可以視帝上身入到醫院就好

推唔起，係咪無乜人關心

推起佢呀

錢唔係問題

一個都唔可以少
難得有手足肯捨己為人

推呀 救手足呀

推上國際 酷刑呀

點樣可以令傳媒報導多d佢

文宣狂出？？？
Ig post??
大家一齊推佢上位
等多d關注

頭先已經打到半死啦，無cam 影住仆街黑警直頭想直接殺人

推呀
有冇人識佢

酷刑罪呀

推
手足要無事出番黎

幫佢出名，升級到之峰咁

一定要救阿

煲撚大佢 要靠議員同記者

酷刑呀屌 咁樣都合適武力？
煲大佢做人道危機

一定要 比個光環佢
只少狗唔夠亂來

唉

天佑手足

佢無遮無掩咁轟落去就算嗰刻救到都實搵得返佢

諗起都心痛

Push
要救義士

至少2年

但黑警私刑佢，打唔打得甩？

要好似家姐咁
強烈關注

大家幫幫手
傳開岳英雄被黑警爆頭果條片
Twitter reddit fb ig 煲大佢
咁先幫到英雄

政治庇護有無得諗

搵之峰同議員幫手爭取國際聲識

917聽證會？？？？？？

香港已冇法律, 10年定1年都唔係main point, 最擔心新屋嶺集中營, li個一定要關注

p

應該咁樣至少保住佢健全

係，坐幾耐控制唔到，至少保佢平安

推起佢！！
一定唔可以有事！

未必 影到酷刑隨時可以跟程序打甩

推
一定要幫佢

一定要幫！

推呀

Push

增大關注度, 起碼要佢行返得出新屋嶺先, 之後再諗

要麻煩記者聽日POPO記者會一問要問岳生的下落

第一個打狗救人嘅手足
咁大個光環唔係煲唔大啊嘛

有無連登巴打識佢 而家真係要尋人

push

入咗醫院有律師幫緊啦，唔駛尋

多謝你

點救手足啊

好驚岳生出事呀好心痛

難度好高.....至少孭住襲警, 拒捕..唔知仲會唔會加其他

請backup 警方涉嫌自編自導自演

酷刑罪，大打程序公義有無得諗

岳巴你頂住呀我地籌旗都會救你

推 救手足

其實 要令到件事好高調

手足影哂樣

如果48小時後手足仲未放/少一條毛

我哋都有哂證據證明d狗用酷刑

劫獄 認真一問有冇可能爆新屋嶺救手足

贊成！

推呀 佢救人
呢到唔係連post都推唔到下話！

光復香港

時代革命

義士不是condom

五大訴求

缺一不可

你唔好有事

仲要係煲底相認